團結balltai cctai 今晚廠要大數隊熱狗

Cctai又好波台又好
今晚一齊撐我廠食熱狗

想贏冠？ 慳d啦
繼續水樽影合照啦熱狗

囉囉哥

死熱狗死熱狗 阿迷陪你去祭祖

唔係星期一踢咩？

唔係今晚踼 樓主快潛！

聽晚

全世界都中伏！

Ohh 鵝喔我餓痾娥～～
我囉囉哥降臨～～

唔押韻 但照撐

Gogogo

Push

安

潮撐囉哥

多謝

Dllm 死熱狗

我屌！！！！！！